黃子華換飛 10號480蚊

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換8/9/15/16/22/其中一日 因為得呢5日先得閒

打埋加錢換應該先會換到
香港人咁冷血無利益搵鬼理你咩

幾時派飛？

推

我同你換 9號480連位
我都有事要轉日子

已經換了